查案既入一入黎

求下你地唔好再咁沉迷查案啦
用心幫手文宣同推行動post好嗎
我明手足們既死好多疑點
但一日唔推番個制度
一日都唔會幫到佢地伸冤
比你係福爾摩斯查到真相後
你打算自己報仇定比資料黑警？

自己報仇=行私刑=被通緝/被捕>
黑警知你知太多野>變浮屍

比資料黑警>黑警知你知太多野>變浮屍

結論就係知到真相=變浮屍

何況好多野都好難知真偽
倒不如落力推行動推文宣
再唔係宣傳和理非點樣升級做物資兵
或者宣傳打狗救人，等更多人救人
每救一個人=少一條浮屍
咁樣先係真正幫到件事
等我地真係煲底除罩相擁果陣
先至再落力幫班以故手足平反啦好嗎

推

H